真係攰啦……

日日一睇社交、新聞app就睇到呢個顛倒是非嘅真相
完全反人類，成個世界好陌生
覺得生無可戀，寧願比速龍監生扑死就算……

發洩吓啫……唔係想死，只求有人明白自己心情

死既只能係黑警

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

巴打加油暴風雨過後就會天晴

我明白你 我都好攰
不過我深信 風雨不會沒了期

No

仲有貴親

一齊頂住
有咩唔開心可以一齊呻下

講真 累就休息下再黎過

家下每日接收資訊太多 日日都同好易頭痛

為香港人下一代生活得更好 大家努力做多少少

團結就是力量

你要信自己，信香港人，我地團結緊，改變緊個未來，唔好放棄。 適時放鬆下自己，有好多人會補位

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》